鄭若驊突上京 隨時問責下台

做咩自己單拖上去？ 唔搵埋林鄭？

落order叫司法界判重佢囉紅底法官埋位

之前一度盛傳佢會最早落台

呢個垃圾，真係廢到不行

下位頂上係邊個

傳係湯渣華

孫渣

唔好對共產黨有期望

呢個都麻麻地 可唔可以俾多d 選擇呀？

而家已經唔係祭一條友旗就平息到既時候

先落一個，跟著就話有官員問責落台，香港人唔收貨，繼續衝刺政府和警察，不再是送中問題，係有人發動推反特區政府

佢上任咁耐
有咩好事做過

咁都叫麻麻哋直頭垃圾啦11哥

上去升官

唔好諗共狗會縮

今時今日對極端政府唔好有任何幻想

問責下台就唔會喇
隨時開綠燈落黎有咁盡告咁盡就真

確保自己唔會被告

做一些假的讓步，等親共的覺得反對派無限上綱，製造對立

修例降低衰11年齡

佢都無做過野

無期望，上去娛樂一下。

11哥

直頭垃圾

同感。

呢條垃圾無撚用架